[脫歐現眼報] 2018軍事排名英國被法國超越，美國續居榜首

1. 美國
2. 俄羅斯
3. 中國
4. 法國
5. 英國
6. 印度
7. 南韓
8. 日本
9. 土耳其
10. 德國

等英國脫歐之後
歐盟會唔會出兵英格蘭平叛 ？

點解印度排咁高？
拎d咖哩dom鳩人 ？

點解第一唔係中國

呢個排名中國會輸?
你識唔撚識?

德國仲有第十

二戰戰敗國兩個國家75年後戰力都可以上返世界頭十

意大利影都無

我以為以色列會超過佢

人傻錢多 無自主研發能力但買得夠多嘛

11. 意大利
12. 埃及
13. 伊朗
14. 巴西
15. 波蘭
16. 以色列
17. 巴基斯坦
18. 台灣
19. 西班牙
20. 越南

正常呀

以色列得16

始終少人 有核武都無用
瑞典 荷蘭 葡萄牙呢d老牌軍事大國真係影都無
因為少人

烏克籣?

唔計遠程軍力投放排黎都無用。

印度起碼有核彈啦

軸心國

盟軍有件排第一添啦

硬實力可能岩
但計埋軟實力，美國都只係以色列隻狗

德軍表示不能接受

1 2 就一定架啦 之後個堆就是但啦

呢個真

同第二既支那都係互擲石， 咁點解唔高

source 呢

韓國高過日本真係得啖笑

無核掛

土耳其高過德國？

叫歐洲皇帝學拿破崙帶兵過阿爾卑斯山去意大利平叛先啦

我覺得應該分開「軍力排名」和「戰鬥力排名」
軍力排名只係睇數據
中國, 印度 人口多, 士兵多, 軍備多, 國土多, 有核彈, 所以先會排咁前
但如果計戰鬥力排名, 中國 印度 隨時50名都入唔到

以色列就相反, 因為人口小, 士兵小, 國土細, 所以排16名
但如果計戰鬥力, 以色列 至少排頭3名

無核 無戰機 冇航武

日本都係一樣

日本仲要限制左軍力發展, 唔可以有長程攻擊武器

戰鬥力 無數據睇
要睇實際戰績

日本肯定唔止第八

朱元帥

綜合指數黎 每場戰爭唔同 唔一定係遠投

軍力唔係同戰力相輔相成咩

北洋艦隊軍力世界第一, 結果打仗全軍覆沒

中東戰爭, 中東十幾個國家加埋軍力勁過以色列, 結果被以色列反敗為勝

蘇聯入侵芬蘭, 蘇聯軍力遠強於芬蘭, 結果蘇聯雖然嬴左, 但傷亡慘重

北洋艦隊軍力世界第一 笑撚死

亞洲第一, 打錯左